不敗？

開定先

小花都唔係到 我睇你點追

紅藍衫贏緊兩粒
我巴準備落西乙不敗

不敗？邊撚度不敗？

Lm binc

只有雲加先可以不敗！

準備杯

下半場醒對面全餐就反cup啦
疤狗好緊火 等緊個金身打飛機架

咁快追返球, 反CUP到真係要多謝樓主

想睇疤狗谷撚住D精射唔出

3-1

一出黎輸番粒先

4-1

Po頭係咪有人話要BinC？
Bin疤狗？

讓賽炸 咁認真做乜？

陰公豬 4:1

5-1啦

笑話

Now果2條講波疤狗把聲灰撚到

啱啱仲諗住訓 依家笑到訓唔到

5-2啦

好彩做野做到悶開電視睇下

5-2 又點
你估痢咩

紅藍間衫咪疤菜

而家唔笑你疤 留番幾時笑？

爺爺

古

咁都追到嘅話兩隊都同樣柒喎

5-3啦

唔係好撚勁嘅咩

12碼!

假波黎架？反cup5:10呀

咪燈

橙

頂撚住

拿坡入多2球好冇

5-5

戇鳩

恭喜巴塞隆拿不敗奪冠

抵啦

雲爺爺又勝

而家唔笑 幾時先笑？